有冇人記得有隻啫喱汽水？

中學果陣飲過，有提子同橙味，好似芬達嚟，shake下罐嘢會變啫喱，有冇人知仲有冇得賣？

好熟 留名

彩虹士多

有冇10年前

咪玩啦，我廿歲咋

邊間先

忌廉味可樂都好正

阿信屋

屋企仲有罐未飲 提子味

咪騎劫我呀

仲有架咩

興過一陣, 幾好飲

有 但唔是fanta 係日本野

我今晚飲左佢先

圖？

日本野仲正

可以飲好耐

中學果陣同lam lam脷雪條係回憶嚟

我都記得
有次買咗罐芬達提子味冇啫喱sad咗成日

香港冇？英國成日飲

會上癮，一日兩三罐冇難度

做咩追蹤我

返到去俾圖你

冇啫喱其實幾難飲

留名睇圖
記得有飲過，但諗唔返起個樣

我記得哥時都幾貴
因為印象中當時f1，2既我成日想買，但係驚唔夠零用錢用

vanilla 味呀話？

好細罐

小學雞個陣有飲過

有飲過！個陣仲要死慳爛慳用10蚊買
唔係到到有得買

佢話忌廉我估係vanilla掛

好好飲！！！

唔講都唔記得飲過依隻汽水

一田好似有

美好的回憶

十蚊真係好撚柒貴

8年前

好似幾好飲

以前補習前一定飲一罐 成八年前
而家飲鋁樽裝提子味果隻但係有啲貴

仲有lamlam利
十年差唔多啦

真係有十年啦

其實係咩原理

btw有冇人知道邊度仲有啫喱雪條賣?
真係好特別

嘩屌呢隻以前一罐真係唔夠喉 2罐提子

係呢隻啦

其實用普通芬達 放一茶匙既魚膠水，揾保鮮紙封口shake佢就得。
朋友有份研發

啊信屋之前有 依家又唔再賣

唔好掛住叫春先，有冇人firm到邊到有得賣

搖兩搖變啫喱 以前超中意飲

阿信屋有類似
不過唔係exactly可口可樂公司
Btw想飲返雲呢嗱可樂

我想食你d西瓜多d

太子美國水貨鋪有得買

有記憶
Fanta出有橙同提子味
不過冇見好耐
最後飲果次係七八年前喺東京汽水機買

如果運送俾人好大力咁搖 過一陣會唔會還原番?

可能你未shake前已經係啫喱

果陣咪出果陣囉

有啲士多仲有
去Citysuper, Taste呢啲一定有係貴啫

果陣細 先初中

你唔講都醒唔起

好似飲過
以前好似仲有隻 類似利賓立紙包既啫哩類飲品

759有得賣

一樣？

橙味呀！！！！

不了

聽日去759睇下先，搵唔到再去一田

同問有冇人記得好耐之前有隻啫喱奶茶/咖啡 啡色包裝 7仔有得賣
不過冇左好耐 有冇人知係咩

係咪旺旺出架

冇乜印象..好似話出左事就冇再出,有冇相睇下

唔之前見759有得買

無記錯citysuper同一田都好似有

離題

溫呢拿可樂邊度有

同埋係凍架..唔係大陸個D即沖熱奶茶..

上年係日本試過 冇咩特別

759出過波子汽水同提子

759有隻日本牌子 類似嘅
但係冇咁好味

有D印象，印象中係唔好飲。

係咪呢隻 收埋咗一枝唔捨得飲

過期未

呢隻都好似係

俾我飲咗佢，喺我個肚保存得好d架

最多我用支新鮮芬達換你就過期芬達啦

係咪咩咖啡凍

唔係上面巴打post左張圖真係記唔起係咩樣

細個以為搖得多愈多啫喱小汽水，結果搖左半個鐘，全部都係水
應該一開始就一大舊啫喱，搖散佢比你細細舊容易飲

唔係 係飲得架, 印象中好似係杯裝有吸管
凍咖啡/奶茶入邊有粒粒啫喱 好L正
可惜冇左好耐,童年回憶

咁客氣呀 我記得sogo間supermarket有得賣㗎

係咪罐裝㗎？

阿信屋個隻日本貨好酸，仲要有椰果粒
唔夠原著

係咪有可樂架

芬達呢隻係七八年前 759而家嗰啲無咁好飲
巴打講呢隻係咪 果汁+啫哩 （提子味） 應該十年前
細個好中意飲 但記憶零碎到連包裝咩樣都唔記得 搵極都搵唔返

個樣類似咁，有個蓋
好似有分深啡同淺啡色兩隻味，唔太記得了
示意圖

韓國有類似嘅嘢賣 好似10蚊港紙
以前細個好鍾意飲

你d指甲用嚟了鼻屎一定好正

好想食
到底邊到有得買lam lam脷雪條
好耐冇見過

粉嶺好似$9.5支,唔知有冇記錯

小學雞果時好鍾意飲 有次小息打鐘飲唔哂 咁即係拿拿聲隊埋佢 點知飲得快得制"濁"親啲啫喱由鼻哥窿走番出嚟

琴日經過好似仲見到有

仲有隻chok冰汽水

好肯定部份零食物語有得買！
ps. 係香港站果間買過黎飲

果隻有時都仲見到部機喎

759 有呢隻
好想飲番

759嗰隻唔好飲

日本有

粉嶺邊度

入粉嶺買同日本有冇咩分別

聯和墟⁠⁠⁠⁠

咁你去日本買

好耐冇見過

小學雞個陣學校汽水機有賣，成撚日飲

已經搵唔番

呢隻應該係上面果隻舊包裝

咁高級個售賣機

依隻已經冇曬？ 好正

好食

阿信有得買

呢個？

童年回憶啊

好撚好飲

呢個唔係近年先有架咩

搭單問 有冇記得有隻雪條係可樂爆炸糖味 勁好食 但好多年前唔再出

小學成日飲而家已經讀u

印象中芬達啫喱好似5蚊咋嗎
記得F2成日買，而家已經升year3

紅磡奇趣天地好似有 唔確定

士多應該仲有

日本汽水機大把

回憶

日本個隻見過一田 759有

撘單問
有冇人知重有冇呢隻喜之郎啫喱賣？

呢個返大陸先有架喎，唔係咩

雲呢嗱可樂早一個月路經馬來西亞個時買過黎飲，唔錯幾香

甜到仆街
越飲越口渴

但好正喎

我買左2枝1L返香港飲

俾啖我

唔係，我記得以前啲士多仔會有
而家唔見哂

呢隻都幾好飲

有無圖

早排超市都有賣